點解CCTVB東張西望受害人「聲音經過處理」後同原聲無任何分別？

而家播緊又成功昆左班女受害人

你又知 可能已經處理左

樓豬重睇党視

可能係男人嚟

真聲同處理過既你唔識分？

唔睇點笑

你聽過原聲？

呢張圖就係啱啱播出果集

有智力既都聽得出有無改過把聲，你有智力嗎？

我問你有冇聽過原聲啊，九唔搭八

你唔比個位女士本身把聲好沉嘅？

想八下講咩內容，唔撚睇tvb好耐

有冇扑野

你有無聽過人聲？

就係「經過處理過」果把聲一D都唔沉，你都係睇返呢集先討論

攝影師MAX昆好多女受害者拍裸照

你開 post 咪即係幫佢 make noise

人地問你又唔答
柒左又係到死兜
你係林鄭黎架？
定係死黑警

因為CCTVB呢集真係害死好多影裸照既人妻同媽媽

昆人過聲音會經過處理，點知放原聲出來

同打「碼賽克」三隻字無分別

睇左呢集先吠

唔係受害人係事主，法庭未判有罪都唔知邊個講大話

可能受害人係攝影師max

勞資糾紛